成日呻便秘嘅人有無諗過經常攪肚痛嘅人嘅感受？

你地日撚日呻便秘，我都想便秘唔洗成日去廁所，奈何日日都攪肚痛一日去4-5次廁所在所難免，返工一坐都驚咇D屎水出黎，企唔安坐唔落咁，個腦塞住左咁，平時行街都要mark低邊D廁所乾淨去得過，等第日肚痛都唔驚周圍搵廁所搵到賴

Both

我長期腸好脹 多屁 都好慘
今朝頂住頂住吸氣都唔順呀

濕氣重

食胃仙U啦

有冇諗過係自己坐得太多

根據西醫
濕熱其實係酸性過多
我飲Evian水真係穩定返

Expensive and not good taste wor

For health over indulgence

便秘幾日就會瘋狂痾爛屎噴返哂出黎you know?

IKTF

宜家完全唔敢著淺色褲
仲要搭車都唔多敢訓

用愛膚堅啦

飲咖啡就痾，唔飲又眼訓冇精神，飲完等痾又驚遲到

試下跟下。。。

巴打檢查下好喎

求去濕方法
我又係坐得多 又長期對電腦
個人有時會水腫得好緊要
重點係我肩頸位勁攰 禁一禁都痛到仆街
又屙爛屎 我到底可以點做
不過屙完舒服D就真既 唔洗成日谷住谷住
有時有一日屙唔到就覺得好辛苦
好似好多垃圾係個肚裡面咁

暫時用'你今日飲左味'療法 我估係腸道生態問題，不過好快肥

i know that feel
個袋長期有樽 喇叭正路丸

我寧願無屎屙

我都好多屎痾

有時食完d稍為唔乾淨既野，半個鐘後就會痾爛屎

黎得好快，要馬上搵到廁所

日日都有得痾 但係好多時痾會痾到好痛

I know that feel

睇醫生啦